好悶呀

對住個MON 返工真係好攰呀
你哋一陣瞓唔瞓呀？
你哋係地球唔同地方個時區係咪一樣架？